有無人屯門去大尾督跌咗個銀包

啱啱搭的士，見到有個LV銀包。

司機話好似係個護士長跌嘅，佢啱啱開車淨係做咗你一個客。

如果你跌咗嘅快啲call翻你搭個部的士啦。

佢依家keep住咗你個銀包 佢話一陣等你聯絡佢

有需要可以搵我，我幫你影低咗車牌同司機行車證。